有冇人記得LFO

當年第一隻課金既game，買卡包，買筆盒，買漫畫，排3個鐘動漫節買限量版
有把金色劍打人會著火，比人昆咗就大叫call gm

最叻lv 1xx 天魔

童年回憶

記得有一排有得用掃把bug
打得贏高自己好多lv嘅關

記得果陣game入面同人交易
諗住人地比埋個屋企電話我無死啦
點知係電話講完我個卡number之後佢就cut左線
自此我狂打個電話追佢數

between 把金色劍係咪皇者之劍?

以為有外掛仔bug錢
勁貴收一件皇者裝
之後賣兩三件比佢 就爆左上限

其實幾好玩可惜3頭身太柒同個名唔得
有玩都唔敢俾人知

Peak top10 留名

我都玩peak
最記得剛更新完有天地人尊
我fd叫我玩
我game都未down就買第一包卡即中人尊
雖然唔係勁但好威威

同埋之後有咩邪鬼天魔
就係未玩過deep

天魔就抽番嚟
又係單買一包中勁high
之後用其他卡起左銀色刮個part
痴落用咗天魔卡到
昆左同學既邪鬼

當年重課左幾千銀

迪雲死忠 但抽中左小丹超必

想當年我苦練隻亨利上到七十幾lv 俾條仆街仔昆左我ac走 好撚大童年陰影

玩家姐朋友個ac
扔咗兩件裝（冰劍+一支黃色一碌嘢）
比我家姐屌撚死我...

昆人ac係當年既樂趣

有冇人有睇漫畫

BOC 合味道 等級榜長期第一

仲有改裝數值為21億攻/防
表弟bug技
用利事錢買左一盒卡係咁開

冰火真天魔透明公仔

中毒

就黎變週經

以前玩個陣 識左個朋友 而家冇聯絡
交換ac 我玩龐士的